其實聖誕除左去tst呢d地方仲有邊度好去

食完野諗唔到去邊好
好撚煩 又唔想逼

認真post又無人應

屌你老母

Home

召喚師狹谷

球場

-.-屌拿媽

靜啦